所謂香港護士總公會原來得個1300個會員，仲要係親政府

好心收皮喇

HAEA成二萬個會員

啱晒囉，呢千幾日努力返工

又係少數派

有呢千幾位護士站在前線，區區武漢肺炎，小兒科啦！

藍屍努力番工努力死去

與支那豬們進行親密接觸

主動要死簽，信港共

全部退休人士

老野去醫院真心中招機會好高

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

記得準時返工

老嘢中招機會高好多喎，小心啲

上呀

支持你地